（拋磚引玉）連登可唔可以搞返個《2020全年之星選舉》？

見到2020年發生咁多事，就諗返起以前高登有個每月之星/全年之星選舉

就係咁想拋磚引玉，睇下可唔可以搞個《全連做星2020》

暫時諗到

現實組提名：
- 李偲嫣
- 陳肇始
- Popo
- 柒婆
- 屎家軍
⋯etc

連登會員組提名
- 木耳
- 媽咪麵
- 有落呀屌你老母
⋯etc

特別提名全球之星
武漢肺炎病毒

其他交俾各位巴打絲打發功

年尾發功